歷史上有咩人出名小氣?

周瑜?

万刀甲

達哥

鬼仔達?

劉以達

方仗

習近平

曹操

肥絲

林早洩

曹丕
人地唔撚借錢比佢之後懷恨在心
到佢做左皇帝之後公報私仇

男人老狗出名小氣

劉備私刑鞭打督郵

秦始皇

法正

睇羅貫中真係會睇壞腦

曹洪

卓鴻銘

周子瑜呢

所有女人

周瑜份人不知幾大量

孔子

唔怪得會有人當三國演義係歷史書，原來香港真係咁多人冇腦

楊修之死